7月1日，香港出現200萬難民

受政治迫害